籃波撚係咪都有拎白卡？

是咁的 啱啱去gym room操野 喺free weight area (有啲似我上個post 係同一條友嚟）
有條友一個人霸咗三對dumbbell 有個師兄話完佢
不過佢口疾疾 自己都唔知自己講緊乜
個師兄知佢個腦有事都無再理佢

咁啱條友就拎咗我要個對啞鈴 算啦 好好地問佢應該都ok
「師兄 呢對啞鈴仲用唔用 借嚟用一組得唔得？」
「等陣」 講完呢句 佢就將對啞鈴放返落架 之後除咗個耳機問我咩事
我真係屌你個老母係咪弱撚智
「無 我諗住借你個對啞鈴用 你係咪唔用？」
「唔用...依家唔用住」

我真係打咗個突 乜撚野依家唔用住？
用就用 唔用就唔用 你依家唔用住係咪即係等陣我用完要俾返你？

上個post

籃波撚可唔可以鳩少陣

先唔講你幾撚小氣住
想問下你講既故事同籃球同白卡有咩關係？
睇到1999

你可以睇返我上個post

Agger

咁都關籃波撚事！？